Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 428 愈做愈撚HEA

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

lm

新po留名派cm thanos cap

宜家換Ironman body 係唔洗全隻帶上去？

LM

今日開新訂好冇？

姐係點，你想拆曬d手手腳腳剩係帶個torso上去？

型喎擺得

山口式pose 第一次見到 即刻抄左

對鍋物先真係完全冇愛

入

不過wm4真係抵入而家-2,3百都有

無儲開 但見WM4原價都入左隻
利申無悔

而家先入bd85 單會唔會好不智

同你一樣

睇你收邊期單囉

會

見有人放8月中既bd85單 +200 諗緊要唔要好

法國樓G開新po個topic刀月泥月能HEA =_=

諗5能到 下次刀系叫反佢地不推文

呢個時勢 3500徵唔徵到全新ca46

一個唔該rerun/出dx ironman，85 1.0插水式尋底都似

渣架

諗返起7,8月動漫首日+1500至2000都成交到
見到而家首日+500都被人排，早入嗰班好撚慘

亂入

如果ht良心發現出多次貓女同scarecrow就好了，差呢兩隻

Hottoys sw世界第一

呢幾日掛住屠龍準備入iceborne冇睇HT
BTW有冇人知2face派到幾多號

Yes

買左個dlc都冇玩過

清你好能串

我PS4轉PC要重新打過

85BD會場有好大粒黃豆，建議遲啲派先入後期會場

7月10 1930？

咁睇唔開

幾個朋友一齊砌左新機 三缺一叫埋我打
呢幾日打打下就唔記得睇HT

有冇cap圖？

咁我要一陣去攞

上星期四收到，唔知有無再派
閣下7月10日7時半前訂的HOT TOY Two Face MMS546已到請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

Yes. 或者手脚

560蚊真係抵玩 唔知大貨keep唔keep到

人哋即買即賣會場交收

排到落地下未

係13樓

homemade spider炒價入第二日出rerun果個慘d

3700入咗乜7單
3000入咗WM4單
2日+8000入咗一套動漫單

最衰都係食抄後追iw雷神
過兩日rerun

屈左上去天台 我跳樓算

20樓有冇人

巴打排錯隊喎，依家排到倫敦大酒樓

記得果陣3000蚊

叫咗家姐男朋友去幫我拎2face轉頭叫佢幫你睇下

陽光巴係咪動漫節個2日識到你概肥科？

記得個陣燈箱 同neon1.0 cosbaby大把人搶住要

好似玩9佢咁

梳，錫返😘

排隊排到過電

一直睇晤透cosbaby 有乜好炒
可能我晤識欣賞

佢話得幾個
佢有車送我家姐返公司再去拎玩具比我

各位導演

其實有諗個 某d出名臭概 加埋證據 點解佢係炒狗

禁錯 自食一打膠

呢隻真係可以叫新不如舊

咁可以去拎乜7了

半個鐘後我都可以收到2face

依隻野難聽講句500蚊差唔多

你咁講搞到我想放咗佢

你自己玩啦
twoface邊有人要

放唔放得出都成問題

邊估到宜家連dc都hea出

mcu佢都hea得 點解dc唔hea得

個頭真係差撚到屌咗出聲

個頭頂真係好怪

當初睇電影幾鐘意佢見HT張圖幾靚先去收
如果我隻85BD都中伏 我估我會棄坑

理想

85bd仲要整兩年先出貨

可能今年咁靜
未派頂唔順已經棄左呢

隻twoface既錢已經當跌撚左

差唔多嫁啦 大媽手勢
樣版 5成左右啦
同埋d戰損 應該好似mk7咁 成舊屎咁

冇咪好 慳錢玩少隻

等黑寡婦同DC聖鬥士女俠電影不過今次我對聖鬥士女俠比較有興趣

乜7都屎？

我真佢屌爆佢
應該係我唯一隻嘅gg真人骨雕佢雕到咁撚樣

我唔要求1/6似
唔該 1/4雕得好好睇睇

why not both

可能大貨會改

1/4dx版差晤多接近4K 晤hea得晤得

會呀
再差啲囉

唔計 1/4 l文
Gg仔係咪最貴？

計埋好似都係最貴

上貨未阿

你唔入會後悔，實物攞上手更加覺得值

1/4GG 差晤多成2隻半 1/6既價錢

新入坑留名

竟然仲貴過哂1/4 l文

會場版 埋單3940
如果出得柒 真係會爆炸

貴在個地台

隻閪野成4000蚊

個地台又真係幾靚
買地台送1:4gg

咁普版個個 買乜送gg仔

ht屎20周年 希望會改下d stand

收到速遞2 face了

準備開口屌了

比番金屬名牌得唔得

未有勇氣開
諗多陣先
搞唔掂就下次聖誕節當聖誕禮物抽出去

做乜傷面眼珠會向上望射里眼咁撚on9既

咁有愛入埋普版就

咁你可以直接當聖誕禮物抽出去

出得差真係棄坑放哂全部gg

牙朗

Okok即刻放床下底 當睇佢唔到
聖誕節就會記得佢攞出黎

晤係碧咸咩？

20樓無人

我家姐男朋友話5分鐘就拎到

還原靚靚拳

送完即刻絕交
ht

碧咸係另一個 呢個係牙朗

直入訂美隊，隊都唔洗排

廿樓冇人排隊

會員單都炒唔起
公開無人排

記錯

諗到1/4頭雕就係紅黑放大版就好撚精神

想幫候活含

見fb有條友1700徵gg dx首日
成班炒狗難民咁鳩沖pm佢

不要再說了

炒唔起咪屎

Mark 7好撚型wo，不過生不逢時

去到動漫第三四日啲價都係咁跌，啲人仲長hold係咪心態
定信連登仔講hold 到派貨可以買樓

47一定係最靚

過多幾年又係一個神物

46先係

46個戰損正到仆街

唔洗爭 邊隻貴就邊隻靚

47炒得貴過46

灰3

認同

你點知的

得塊胸甲都正到仆街?

同一條友雕，你想有咩分別

得塊胸甲都正過乜7啦

理智地諗如果mk4/6值四五千，mk7點會值原價，最尾一係前者跌一係後者升

依家唔興變型金剛

就係塊爛胸甲都J死人

Agger

所以我咪話佢生不逢時，畀我新入坑嘅追mk7+85bd最抵玩

你冇計到個貨量

Mk 7= 最後誠意之作

比人吹奏高收咗 出貨個價跌到你後悔一生 過多幾年又升返
冇人吹奏可以原價入 你又唔去入 過多幾年升到你後悔一生

之前乜50都好貴 依家可以原價真係經過行過想買就買

Rb係咪仲有貨

所以我後尾補，入坑買mk7無死，我睇返自己隻mk4都唔知佢炒乜鳩

如果候活要撚死班炒狗
基本用返50個套 洗一次牌就

合金mark 2-6有邊個唔係曾經俾人話係屎

呢兩個都係同一個人雕

不過1/4好似唔係yulli雕喎

50我覺得算吧啦
除非85出到核爆咁柒，otherwise佢應該都係時代嘅眼淚，一般人買兩三隻im都夠啦，一隻流線一隻機械，第三隻睇心水，幾時先輪得到50

前者經驗上無可能
所以結論為後者

50咪流線
係大貨啫
連登仔逢大貨必反

1 7 46 85

陳生你出多次46啦

陳生：出俾你你又話柒唔俾你你又話我助長炒風

問題係流線鐵膽一定係85嘛，隻50點同85鬥 85鬥 85鬥

正到瀨屎

晤介意閹割版
乜5 凈係本體都滿意

係wo仲計漏咗1
1 7 85應該會係未來最經濟實惠嘅ironman收藏

我都入左7+85

我記得
5出貨個陣已經好貴

不過真心講睇電影都唔覺得50靚當初起戲院睇覺得好奇怪

如果無記得 4000
貴過曬黃臂同6仔

個人覺得 IW 50勁型喎
特別係最尾決戰 先特登入埋DLC

當初我都係咁諗
果陣心諗人生入一隻IM就算,揀左MK4 夠機械感又有搞笑太陽眼鏡
覺得50 好唔似IRONMAN感覺
好啦,之前RB入現一開箱靚到仆街,好似架跑車咁正

利申:擁有過MK5 放左, 最想要MK6

新手第一次入手 錢唔多..
想買ironman mk50 或 iron spider
你地會建議邊隻？
ironspider 見人就話唔好亂擺pose 件衫會摺起哂

睇落唔夠機械感mk7就啱啱好

mk7

一定一定一定係50,可動高多野玩(變裝)
IRONSPIDER你買左真係站屍ONLY又會有甩色風險

不過而家啲人應該SUGGEST 你買MK7

5未派貨前d人wfc，一派直升價做神物

如果呢2隻一定要揀1隻
一定係50

個個都想rerun47, 反而唔係46

有MK4已經贏左好多人

mk7 la而家唔買 怕你後悔
50遲啲先啦

最想rerun5仔

一派個日直接上4k
當時黎講已經好震撼
（dx11個期重係講緊4k）

都係咁上下
黃臂真係得幾百
6仔直頭水浸

我想rerun 46呀
屋企果隻開始氧化出現黑點

你保養得唔好,rerun左你一樣好快出黑點
你放既地方好濕重???

放浴室方便J???

應該係我保養得差，無放防潮同無入display盒

兒家新炒概
就係想呢個傳說再發生

粗玩？

多謝各位巴打既答覆 睇黎iron spider可以收皮
想問mk7 係咪$3000左右 如果同mk50差唔多價 會揀mk7
同埋mk7 係rebel base個度會唔會有現貨？
好驚fb 或 carousell 買到假野

咁你係揀人唔係揀suit

RB晤會有mark7現
最好收可取單

我久不久會用啲靜電刷刷下佢哋，之前放過display但反光放棄了

未比人雕前
同比人雕完
雕到唔撚識雕

我47 都有
銀色漆面真係

流線感一隻，機械感一隻，另類5仔一隻
加多隻85bd已經好夠，入番其他角色平衡番
唔想成個櫃都係im

我隻mk5係當年上去訂原價入
老老實實，靚係靚，$3000都值既
但去到4、5k真係唔太值
個頭雕真係好唔掂

第一隻入iron spider既話應該會同hottoys講88
差唔多$3000 mk50會平幾舊
暫時未有mk7現貨

有基友Bucky
竟然無隊長

未派之前
俾人踩到一條毛都冇

唔鍾意give this man a shit shield所以冇入

5 唔會用真人頭啦
都無出現過 頂盡半頭

好型

班人未派前隻隻都踩架啦
以為你話實物上到手個個情況

收到wind下一隻neon係mk5

bucky踩住MK5個箱做咩鳩

Bucky 都好正
之前聽講

冇燒脾踩住gip先囉

入隻two face俾佢踩住

喺13樓訂咗呢個頭
應該就派
到時隊落去

畀返少少樽鹽dc撚ok?

感謝各位巴打

梳 清

大貨都有呢個水準
就應該屌打hea toys

其實主要都係睇你鐘唔鐘意，不過抵買就50/7都抵嘅，Iron spider就....er......你可以上20樓睇下實物先，應該會有的

而假貨好似得mk6有假

利申好耐無上，唔肯定

hea toys果個真係求撚其
返到黎未插過

Ht 依家就算9數啦
Qc又差 頭又唔似

Irspider 隻料真係好伏
對腳又屈晤到 好盡
關節一屈 又一定會有摺痕
呢隻晤係跟個真人頭 根本晤值個價

有冇團購

求撚其到隻新隊長訂唔落手
pass

佢隻滴膠我真係，我fd就好鐘意，好個人的

遲入坑接火棒，85食咗$1000炒

新隊長真心有啲hea

其實我覺得唔差

官圖應該屈盡再屈爆底褲

Rich除咗神物我真係未食過4位數炒

1. HT愈出愈hea
2. HT超憎美隊

我自己都試過咁屈 加對爪成嗰感覺好好多佢而家痙攣咁款

Hea Toys果個頭又係用左好多次

應該好憎美隊 個萬年頭雕

雖然雕兄唔同, 但同eg果隻好似差唔多...

呃鳩人架呢張
p過圖

大家認為過去兩年有邊隻頭雕係出得高質？

仲用jc hong啲圖打飛機
中過幾多次伏

邊隻神物？

凈睇呢張都覺得 晤係咁差 但睇官圖個張真係dllm

最尾大貨有錘版本同new york版應該係同一個頭黎

駁唔到
two face

Dx16

鷹眼好似都走走地樣

46/dx11囉，但講真賣返出去呢舊錢都唔會蝕幾多...mms236都無食一千炒咁誇，你哋真係好有錢

有期RB mk5賣3300~3500 呢到個個都話等3000出手 點知未等到就升番了

Iw先入坑 未見過3500既mark5

Fb又有個全走l文

成日話香港經濟唔好，個個食炒食到面不改容

應該都未夠我mk50食$1000炒傻仔

其實im 呢啲潮流野又唔係古董真係好撚keep 好長時間仲要成套
都係入二,三隻夠皮

麻木左

係
我本身有Arc Reactor Workshop
已經覺得好唔似
Mk 5果個仲要塊面白少少

8000渣打版

其實MK50唔RERUN應該都有3/4字頭

前排仲見到6k黃豆版

jc親自上色比牙活/ 佢個仔
大媽上色比玩家

真係唔明當時hea toys諗咩 咁鍾意環保 直接拎mk4個頭加戰損好過啦 mk5個頭細到

其實佢出workshop雕個新頭係有段故
佢im3系列半頭雕同全頭雕都太柒
急住雕個新既頂住當，但呢個咪又係唔撚似

仲厚顏到mark5攞來用，mark4又攞來用

都唔會無恥得過隊長頭

巴打有d亂
mark5出先架wor

mark5就係攞workshop頭+戰損
mark4攞workshop頭漂白

自膠 記錯出貨時間 但我mk5都唔會用真人頭 個頭太特別了

係，tony重用係厚顏
ca頭真係用到好撚無恥

hea toys呢間公司唔撚知個醜字點寫
eg ca頭換髮型係聽民意先改，但始終唔係新頭像所以都係冇意義，唔撚似就係唔撚似

屌住黎玩
希望愈黎愈多副廠出高質野

屌個頭好撚高汁

搵唔搵得返eg cap舊頭個張圖, 想笑下, hottoys好似del哂

【配置極像真Chris Evans頭雕與面罩頭雕造型 ‧ 配用多種高質布材足本復刻整套元祖級戰服】
極像真 睇過 邊到真呀dllm

唔re 5字頭都有
需求太大 熱潮個期

其實鍾意隊長多過iron man

下面個張真係好撚趕客

送比你

鍾意ca先落ht坑 見撚到個頭用左咁多次真係傷心 希望個副廠ca頭出貨會keep到啦

呢個 個人喜好黎
但個萬年頭雕 可晤可以轉轉佢

多謝你

我都係ht留言度搵到, 臭死

EG CA 陳生都夠膽死用舊頭雕
以為FAN屎會收貨

相似度30%

訂都收曬

比你揀留邊兩三隻

好撚錯

希望有機會出1/4ca果陣有靚頭
但hea toys咁憎ca,睇怕我都係諗多左

最好笑係當時eg cap一出哩個頭, 個個都話自己屋企仲有幾個哩個頭

主要係衰係隻眼刁極都唔似

holland tom先係隻眼
ca唔係淨係眼就救得返

1/4 mark2都未有下文
1/4Ca可能要等到HT 山窮水盡 先會拎出黎

雕到好撚深 明明真人無咁深
都晤知係咪對錯相黎雕

依個似好多
有冇link？

副廠就唔好諗咁多啦

14年用到19年 夠晒環保 中間連戰損都唔加

發現ht既頭雕師好鍾意雕到隻眼好深 成日想將心目中既完美整落頭雕到

雕深D係咪易D起模?

呢一個隻眼都唔掂啦

信猴活得永生

玩蛋

本來話19年12月派，睇黎都就派
到時拎左up相上黎

JC:

笑撚左

不理智，個教訓好貴

繼續苦等超人派貨...

大大條gap

我覺得呢隻大貨個頭盔會出事

可唔可以公佈左antman頭雕先

免費50 dlc cls

可能未撚雕比人打哂尖

除左HT 造功,都睇電影表現
MK4 印象深刻, MK50 同THANOS真正意義上死戰過,MK85戰損最尾一戰

唔會未雕啦，未雕真係比人雕老母喇

有個後尾枕比你睇

上一隻蟻都未頂

隻隻都像真，雷神丹麥條都係極像真頭雕
hulk反而冇提到個頭，但叫唔叫重現到彈指一刻？好大出入wor師傅

雕左又屌, 唔雕又屌開個舊頭比佢 等佢地慢慢屌

無架啦，個時無睇實物就狗衝左之後得閒問下d staff，都係話當無頭啦。

隻mysterio係咪m記入面最少配件既figures

有人免費放dlc單

應該快銀最少

自膠前面講左

講起qs我最近先知原來qs同sw一齊做過哥斯拉

得2片 三角薯片，正一冚家剷黎

重現on男彈指一刻

其實無mk7 同45/46

睇番話個魚缸䁱發光

似！

洛基同經期拍過金剛

QS 得3對手，但有個頭

宜家得個彈彈波。

如果可以當乒乓波咁打我都當佢贏

幫朋友問 過咗通知後30日 係咪預咗攞唔到件貨 佢係bid單但又無加名

之前都有人問過, 好似係睇佢仲有冇貨係度

攞到 不過無保養
好似係

好似係會場mark7嚟

上去試下囉, 單號無消過既佢實比你, ht求之不得添, 又少件貨係倉

唔好睇小HT

第二水thanos 幾時派

最怕係俾人報失攞咗

晤洗雕 應該無事既

咁快啲叫你個fd上去拎

果時叫佢加名又唔撚聽 on99懶醒

我都想知

如果無同賣家夾好 就晤好慳個一百蚊

WM4過咗期成個禮拜都攞得到

咁由佢啦懶醒係需要d教訓

btw 今日平民ca 多唔多人排

夾好都無用啦 如果人哋轉咗唔知幾多次手

真係有人收單唔加名

大把

第二水應該都仲係首日

跳樓

巴打 落左1/4大坑

首日都唔知要幾多水

Two face 全派味

如果係咁 可以點追返

無嫁 報警囉
如果你覺得有用既

力架黑都合理 不過正面個樣有啲怪
不過都好過HT大貨

連雷神都有老翻 笑左

靠啲狗

等緊佢隻1/4mk2

趕絕2手市場

啲狗睬你有味，我見過人家暴班狗都叫你自己處理，唔想開file

晤通你覺得上網公審會有用？

Cls 而家咁多老翻hea toys啲技術唔再改革真係遲早會畀人淘汰

結論 晤好慳個100
解決哂問題

hea toys獨大 以為自己玩撚哂，無人跟到佢地既技術

陳生:

事實真係佢獨市

慳都得嘅，到時衰咗咪四圍嘈嘈閉咪得

所以咪變左hea toys
睇死班人 又屌住黎買

諗起netflix套av帝王，老翻都係正版公司出
變相rerun

暫時
要睇下有無第二間廠同M記簽有代理
又有心做
有時真係要有競爭先有進步

雷神好似不嬲都有
Iw 同雷神3

人哋進步緊 hea toys退步緊 佢咁樣鳩hea落去 睇下過幾年係咪仲係獨市

幾千蚊買隻野
都要慳個少少
奶左野都無得 都算抵啦

個套劇堅正

首日首小時單

入乜

好擔心85 bd個頭會變成點

佢夠膽整衰 我諗應該好多人退坑同hea toys又去返cw嗰段冰河時期

都唔洗夠唔夠膽，一定衰硬 係睇衰成點姐

冰河下都好
提高返d質數

佢老婆勁好J

晤知會縮成點

咪撚同我縮水啊屌你老母

85bd應該係endgame最多貨個隻
佢大貨跟到個辦8成當贏

可以預期，全身得返啲灰黑色

個人 預左對腳 健全 少少花
上身希望晤會差太遠既

爛到見到電路嘅位可能得幾mm，然後頭雕參考返John wick，有幾滴血咁

露齒既頭雕真係好撚驚囉..

唔驚，都未收單

對上一次見到佢

Howard又唔出下其他，有期生化危機風頭正勁，又畀damtoys搶咗

陳生：迪迪尼條水 夠我食幾世

將賺返黎啲錢放落最愛既沙鍋

想佢出fallout 雖然知無可能

髮線都已經唔撚岩

頭雕師 係根據自己 心目中既形象 雕刻
利申9up

出到fallout我老豆都變鬼佬啦

睇下HULK個髮線

估同乜7一樣 冇咗好多舊化 淨後爛甲位

*淨得

唔明點解呢隻唔整做Powerpose, mk85 未上石之前都未爛成咁 想還原搶石果幕已經fail
戰損做85 1.0既替換件 簡單又make sense d
而加兩隻都唔知想點咁

想佢出witcher

其實好多隻ht頭雕髮線都唔撚岩，我都唔明髮線咁撚明顯既特徵跟住雕都會錯，同埋你話個演員m額可能本人想頭雕師幫手美化下都仲講得通，但由正常髮線雕撚到m額唔係眼盲就擺明有心醜化個演員

Hell boy，pennywise
未來戰士都冇

我就睇下到時幾多鍚身玩家夠膽擺呢個pose,個膝頭花鳩哂

但買呢隻唔擺呢個pose 會唔會太反智

加塊墊俾佢跪 好似拜神咁

唔會花掛
唔磨佢無事啦

我應該會搵棉墊一墊

Hot Toys 《蜘蛛俠: 決戰千里》「神秘客」Mysterio ，高約30cm、具有逾28多個可動關節。為了配合電影中的造型，人偶打造出深綠色的貼身戰服，並置有LED發光裝置的頭罩 ，另外人偶亦會配上一對幻覺效果配件、多款不同造型的手掌、及配上綠色煙霧效果的地台作為配件！

我都係上網睇文章以為有

張圖咁似我影post過上黎

睇下有幾多人
拿呢隻係咁屌中sad
想問下各位師兄一開盒隻野花到咁係咪正常

Google搵

呆左

我記得
人像mode影到無左膊頭

留名睇成班人
開箱 點解成隻sad成咁

今日遲起身無去到訂A1 Cap

兆萬又一堆黑衣人，要排襯手

乜85BD 會做戰損架咩

曾幾何時都有enterbay抗衡下

有無師兄拎左？

訂嗰陣冇同我講喎

好彩冇訂

又mark6

渣打atm卡優惠已完

唔知今年有幾多QS抽

我要求低 覺得ok

沖緊

無化妝個個頭 差啲

th有個大空位可能準備推貨入去，仲見staff執空左一排貨架

咁扔得啦 張垃圾卡

上年用渣打卡慳左唔少

買完

炒狗mon post狗快去

比侯活参考 當甲出basic果四套 再出骨架同埋唔同塗裝外甲 水路同im拍得住

Bucky

Shuri

巧型

唔緊要 應該唔會用依個頭

巴打幾時會追1/4 tdk

Ben Affleck

ironman點都有睇厭既一日，係時候玩下其他題材既機甲，3a d transformer最近果幾隻都好正

呢隻放係上年4-5月出都仲可能有人排下

放工兩行隊

Yondu

呢隻係邊隻？

印象至少成3間廠出佢

Agree

toys-era

dlx文哥一出貨即刻貴咗幾嚿

訂左等派貨，千零蚊真係抵玩

Erik killmonger 頭雕無得輸

1/4 gg三千蚊內就差唔多

借問聲係咪TE果隻
我都係13樓訂咗

想睇

講真隻本體都應該冇得再點改善，始終都係膠黎。
又有得好似L文咁依到打開個到打開
只係希望頭雕好好睇睇，唔係有愛都唔訂

之前有間有拉嘴笑樣，同有間有化妝台，想問記唔記得係邊間？

bullet head

Tom版 gg仔全訂 除左irongg

3個頭果間？

Thanks

Btw呢間好似好少資料，新廠黎？

係

好似賣1200？

同我一樣
Assemble
合金IM
MCU gg

全裸監督
幾時出season 2

訂左未有電話有得扲

唔值過千

咁可能有

呢個真

除左速龍gg
其他全訂

咕嚕肉地台

隻本體 完全無興趣

應該勁好扭

全數1200？

就咁睇都似
應該係homemade 個類

dolittle新trailer，出左兩日都係得果40萬view，注定爆炸

拎到上手又幾fit

雖然有RDJ 但凈睇trailer都晤多吸引
不過近個期新年上 應該都好多人睇

邊間？

自從有左鬼國PT mark6 好似多左好多人放mark6到底點解呢

我驚似係爆皮個啲

睇好多開箱都話thanos 條腰好鬆

見佢好多位 都係似皮制

仲有隻又冇盒又冇地台賣緊4500添

趁仲有靚價 拿拿林甩手
一陣啲假貨晤知點解 流到入港
你見鳩流區好多人寧願俾2k買隻假
都晤想食炒入隻真
就知有幾渴市

月頭咋wor清

希望1/6會重出隻新

屌打hea toys wor塊爛盾..

幾靚
覺得隻endgame ca
要個主體就得
頭 盾 鎚 掉得 換曬副廠

個身都唔得啦粒星星

CHING要求真係好低

成隻換

啲戰損好流

咁我到底訂隻野嚟做咩

對ht咁高要求
真係遲早變fb班痴線佬

有冇人拎two face 頭去比人整 套西裝幾正 係衰係個頭到

好過hea toys嫁喇

個班係專業驗屍官

你岩 無期望就無失望

如果bw 同鷹眼大貨都走樣
endgame 個set 真係淨留隻85算

我仲諗緊開唔開好

唔開點知靚唔靚

啲花痕好假但係都好過ht 有啲心動

陣間太樣衰心臟接受唔到怕俾人告高空擲物

開完唔岩
拿去比隊長同bucky當地台

咁樣睇左邊個樣其實都唔似

真心覺得好過hea toys
見到d23隻ca個盾就即刻訂左呢個盾

靚仔過真人

有畫面

Eg凈係訂左851.0 2.0 rescue同肥雷

我得85 1.0 2.0 同CA
冇諗過出2.0 搞到訂咗三隻

其實我之前諗住買文哥第5集嗰個騎士造型不過真係好撚大隻好撚貴

至少嗰盾唔係斬斷手

斷腰不了

女超人 得一年貨仔?
之後一定爆硬?

玩hottoys玩到買副廠比正廠用
是否可悲

新人唔係幾識 想問下如果收deadpool其實咩價位

我地宜家玩緊嘅係heatoys
以為得shf先要買dlc

終於打算出2099，正喎

都是候活的錯

依家派到幾多號？

利申 後追單無加名

隻obi wan隻手緊到痴線

完全蚊唔到出黎 換著燈手.....

有冇副廠整?

我都等緊，竟然未有

首先你要邊隻dp 第二 th rb 都有現貨

連冷門野都走樣真係執柒佢算

坐左幾耐

候活：你地概錢 我拿去攪好sw

次次見到紅黑 就諗起個頭 本身仲好期待個頭

連sw都出得柒呢隻rey

會場全派 普通就唔知

唔想後追Ht mk6
Play toys mk6可以邊到睇佢仲會出？

武漢會出 要親身去
好行唔送

有表情真係正，ht? 不了

快手出埋銀甲manda同ep6 dv就收工

跟住再出隻ep3 vader

武漢街市有得訂

仲有ep1 obiwan同ep2 anakin

ep2 anakin就不了
obiwan就可以考慮 擺番最尾3p個幕

46最正，機械感同流線感拿捏得最好

比較期待高地套劇個新造型

我覺得50太多紅色 所以冇咁靚

iron spider

Iron man嘅話乜7好過

想請問Ironman Mark 43 diecast 而家大概幾錢？係日本見到大概港紙2800。

太瘦

差唔多
btw不推呀巴打

我唔覺得ca會受歡迎到出1/4

多謝資訊。不過唔係好知點不推文，sorry

有冇機出黃臂 1/4
訂得都係有錢佬住大屋

想入埋dx13炒到上4k

其實hottoys 應該開多d其他電影類型角色figures
john wick，2019 joker，Mission Impossible Tom Cruise，007 皮雅斯·布士南
又或者例如木村拓哉，金城武，梁朝偉，甄子丹呢d亞洲明星

出訂都冇廠整，除非肯等到23年先有貨拎

咁搞法
隻隻都最少兩年起貨

入手幾錢dx13諗緊要t1000雙頭雕定普通版算貴到

有出葉問4

就到農曆年 廠都收爐
猴活仲會唔會派多轉貨

我見venompool ，Fantastic Beasts 同Beauty and the Beast都有出figures
Tom Cruise，木村呢d我估點都唔會太少人訂掛

關節反方向拗

以前有出家駒,哥哥同MJ

李小龍都唔錯

岩岩入左隻MK7 一開咁樣
係咪正常?

好可惜 死亡遊戲比撚左enterbay出
而enterbay隻小龍又好過ht

日經

我指甲入面個2角
如果係通病 就由佢

有JW

請問有咩問題

聽講過 就算佢地肯批版權

有時佢都唔想隻公仔雕得太似自己.....

金城武，甄子丹 EB出過

依個位 都係問下
第一隻ironman

其實覺得有問題咪拎去換

我地話冇問題你都唔安樂嫁啦

同意 希望m記熱潮過左會出多啲其他電影

收二手咁樣係正常
全新咁樣就唔正常

好似見過同一張圖同一個問題

自己手油把副廠斧 效果麻麻地

有少少膠feel

NT war machine對腳好實
有無指教下點樣向下抆好

個地台幾正

副廠set thanos紅手套連頭雕搵人上埋色要1200$左右有冇人真係會買

定係博佢出戰損

淘寶個隻量子服 買個body返黎就得 咁又多一隻

利申：依家2隻野擺埋一齊

之前好似有流出圖 有戰損版thanos連手套

不過唔知係咪真係會出

配件有誠意
2套衫 2地台

𨳒
正喎

JW
牙活如果出Top Gun我會衝

就咁望落去以為係淘寶老翻

咁睇唔開 油到咁

1199

你話死唔死，heatoys出起碼千三呢度

有埋頭雕 又咁大個場景地台 起碼2字頭啦
heatoys

今日thanos 超人 antman wasp上貨

又黎日經post，DLLM睇左說明書未？屌撚到化都仲有人問！

Antman wasp應該冇乜希望

CM / Gamora就有機, 希望派下貨

連埋頭雕？

Hea toys撚狗都正常嘅 同埋睇死佢唔會有奸笑頭

不過1200$真係要諗諗

heatoys 除左tony stark 出過下非戰衣版本
其他角色好少會出非戰衣版本

潛行隊長set咪有出過

本來想話出到咁正都係要用heatoys頭雕先好睇。
但諗起紅黑官圖⋯都係當我冇講過

黎緊寒冬期feel 到猴活有機會出返多d非戰衣版

依家先知個套the new mutants 4月3上映

有興

戰死ver QS

哩啲位你扭兩扭都會花，咁小事係我就算

其實係咪乜7出得衰我記得個陣乜50冇咁多哩啲膠問題

到85 bd應該會仲密

用homemade頭雕

Ca我覺得都受歡迎 但前題係要出得好
隻隻ca唔係衫錯就垃圾body 仲要加埋個死人頭 依家仲轉埋膠衫

個身形好似大隻咗少少

猴活依家會出嘅應該都會出啲係系列作嘅角色/演員
不過拎一個演員/角色嘅版權/肖像權又真係唔易嘅

Grindelwald 2019 Q4

傷撚心

只得ffh homemade
唯一真人頭就係紅黑

Me too

有冇link邊到可以訂

個個都係收走頭雕放其他

寫2019q4-2020q1
仲有時間

年尾前派首日一小時都叫派咗

而家係唔係逢HT必反逢副廠必讚
呢隻淨係睇圖都好撚肉酸

我建議你攞上去換
我諗你唔比HOT TOYS既STAFF屌下你唔會心息

兒家公布埋紅黑仲貴

唔怪得炒狗要3800

咁多人屌，我諗佢都會改既

跟住唔改
比返homemade個個

個頭不完美可接受
仲有誠意過heatoy

改隊長先ok?

屌 仲好啦

iw 雷神2手已經跌到落1400

再一再版就俾候活搞到咁賤

改曬，大家開心

我都了解緊入唔入呢隻好

仲渣住可取單諗住炒個d

Enterbay啲銷情應該一般，隻哥哥賣極都有，而家直頭減價

靚唔靚就好主觀
佢又唔係抄ht有咩問題

真，二手玩具應該貴過原價先係合理

其實如果by/ eb出梅姐，家駒我都會埋單，不過應該好難....隻哥哥都賣唔晒

自己玩好過啦

最後一套20世紀x men

人人有得玩點解就係賤
而加幾好，炒狗乞食

Hea toys = 成人版孩之寶

收藏品定位 如果唔珍貴d 硬係唔知點咁

出得柒咪屌靚咪讚

其實紅黑GG衰咩，咁多原價單嘅

利申覺得幾靚有訂

寧釆臣？

個post 笑左

太多人訂喇
同埋個頭

覺得唔會掛 佢自己都話好憎演英雄電影

係，我都有一隻

反而想追返HT隻大熱

第4集都係Taika Waititi拍
又係笑片
我覺得佢個樣都唔適合拍笑片

利申：哥哥死忠

可能我當初都無預有真人頭所以諗住由佢
同埋我覺得紅黑Full suit幾型呀

我無紅藍 所以好期待紅黑
一定唔會放

我都係 覺得紅黑幾型

地球大戰怎比愛轟烈

我都係得呢張GG單，其實一隻黨不妨入呢隻，同紅藍比佢無咁搶fo，但紅黑配色本身唔差，而且又保留到GG個基本造型，重點係平又易收

利申琴日sell完mk7，今日sell下紅黑先

Gg 只期待1/4

炒唔起咪冇人鐘意lor...

連埋個座應該匹敵PRIME 1嗰啲大細
可以當雕像咁擺

45真係咁多隻iron man唔計8-41之中最唔靚
同戲份一樣咁差

年尾係真愛考驗期
到派貨又一堆人收

睇動漫節現場個隻得個大，冇好似iron man 42 43咁加咗好多1/6冇既細節位
重要貴過iron man
跌價到2500可能買既

之後我都放咗張單算

頭同心口個設計

成隻都好怪雞，又冇乜機械感，流線又怪
46好好多

fb即有，連登許願池

啱啱都想講

好逼

遲啲有戲上唔知會唔會又吹捧番
不過我期待隻homemade多啲，個地台好正
申利：一隻gg都冇

batman 2020已開拍。

mark3 豪華
2月18 5點前
又派？

咁都見到

摩擦力很強

巧令囝

上水 留個言先

猴活:咪出咗隻紫薯畀你哋囉 其他EG等返半年先啦

老人與眼

依家無link撞唔到出咩佢只不過係一個廢柴，重話自己係員工

屌晒你班友啦，我果期一隻都撳唔到
紅黑係收尾有得排先排到一張

副廠袍？

老人與眼即係咩

記得有個gif係 ds用時間寶石睇老人與眼

係

派得一日

呢兩隻官網寫q2-q3喎

喳記錯囉

把黑刀原來係咁樣 好撚型

睇返希慎個展 CA個爛盾係啱方向

Q2先開始, 到時bw上畫派eg bw

冇希望嫁啦

入定個副廠做後備盾

明明整啱都改做錯 真係撚狗咁撚

超人肯派多水未...

諗起依個

呢幾日交收區多咗隻丐幫叫Ronald Liu周圍行乞

可能剩係D23錯呢

火箭衰乜嘢呢？

屌 果幾千蚊 入曬乜7/50 同iron gg la 3隻都好正

遲d入唔番咁平 又揼春

個頭

再油多浸 即刻靚番曬 但記得深色番d

環保開口頭

但偏偏佢演蝙蝠俠 演得好撚正

條友收左皮啦，如果再問，呢度大把人排隊屌醒佢

火箭幾時先會奸笑

整多個頭 洗死咩

don't give me hope

下集 再睇下候活心情

有冇得整訂地台
唔想用ht 屎個幾角型地台

唔知有無得整個大地台還原返打鬥場面

副廠冇九成都起碼七八成似，加埋啲配件出得幾有heart，相反heatoy

環保是一種美德

CM幾時肯派

4月尾單都仲想炒

拿拿林甩手

執幾十

話要條撚屌又係炒家嚟又可以低入高放我極度懷疑見過真人 嗰次喺動漫會場見到佢揸住幾個ikea大袋勁多盒千值練tarn 跟住嗰fd應該係呢度好出名掃咗廿盒rb黃臂條撚屌又係幾大袋玩具

幾十都無啦 咁後隨時跌穿

唔係幫佢,大貨收單都有風險,你有本金你都可以收,佢賺到係佢醒

發現你好鍾意幫炒家講好説話

炒狗睇好EG大市

又係呂茉莉

打上SB問

炒嗰幾十蚊巴士錢都蝕撚埋

46個價幾時先跌

等Rerun

啱啱見有人放$4900

TH

依條友做左SB會員 公平咩?

5月BW新戲出46一秒有可能re, 但結論都係睇猴活心情

可能47

應該又係工都唔返
炒賣當終身職業個d

講事實,又話幫人講好說話

冇頭雕, cut地台, 冇戰損版本, 承惠$24xx

尋晚訂CA, 見到前面嗰西裝阿叔想續會但上年買唔夠數續唔到會

見佢對住staff發晒脾氣又做唔到會員表示心涼

1年3隻都訂唔到。。玩乜ht啊

好多炒狗都抽住個ikea袋
好似標誌咁

訂唔夠數似係真玩家，續唔到會我覺得係可惜多過心涼，唔通俾晒啲炒狗做會員你會好開心！？

但事實似乎係 會員多炒狗

3隻喎
有M記 又有沙鍋 都晤夠數
可以怨邊個

新post

所以真玩家更加少有⋯⋯

如果係炒既話Neon Tech IM, WM, 85BD 3隻訂黎炒都夠續會啦,
所以樓上先話覺得佢係真玩家

咁佢係柒嘅，3隻都唔夠數⋯⋯

跌咗一千